[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6061)

ok

負評算

閪甲又冇角

10半全上盤

負皮

拜仁無人講？

睇running man算

迪安8連角未

拜半大 全大

格蘭快啦

連登PR精選
1.蛆 [-1/-1.5]
2.拜10.5b

原來主公咁留意我 不過小妹唔係巴打黎

正皮然大錢
負皮輸身家

原來你黎...

你收皮 明明有棍

不反了

格蘭禁屌就追和

李城個場地下有雪？

封咩

主公今晚想用大肉棒寵幸你

西甲var

有冇12M

入左未啊咁？

拜狗俾04禁屌

邊隊

應該有

VAR D咩

禁撚到正評爛

主12m var 緊

爛屎無啦啦停C？

上個po講。。。

屌 又jump

屌 原來拜冇即場角

1c

三國無雙h漫？

比啦屌

full team都俾人禁屌

頭先打緊機無睇到sor

比斯特再唔入就死

搬泥1-0

炸

奧沙gel

米杜士堡2/2.5細

角都冇埋

冇事wo

西甲搞咩

西甲2角

拿 1-1

維羅納！！！！！

屌你老母拿波狗

冇12m

拿熱快入

維依球靚

格蘭果場封咩?

爛玻璃1-1

主var12

屌南特比人入撚左

var 12m 但冇比

比人入

拿波一有即場就成日玩野

維羅納靚波

一邊好另一邊就差

法國啲平手盤全部閪撚晒

1:3佢啦拿玻狗

拿玻快啲穿

拿玻里今場打到咁

閪甲係咪想好似疤狗咁破產快撚D刷

又要求走盤

李城

賓1:0

賓！

落雪

李城 玻璃

今日D波on99

李城jump

李城24

梅斯10

大下盤日？

西甲點輸

李城晉有1.78

好差? 見幾多射門下

我吊

你係咪真係有買架

拿玻里又想點

CF

買左50蚊燈你

雞拿比獨食

拿狗快入啦

屌你拿玻里 快啲入啦

拜狗又點 對04半場3粒都冇？

蘭斯！

蘭斯半大-1

笑閪

你唔買都夠燈啦

拜狗輸完比基爾之後一場好波都未踢過

比斯特針 黑撚到

買親上盤都閪

Goal!!!!!!!

好快20

今晚繼續！

Var 12m cf

拿10.5s頂實
西甲 no goal

Ok

哇 拿狗

拜仁入未

快

拿狗比人禁屌 就輸多粒

又var jm9

邊隊12

ON9

俾人撳撚住黎屌

屌 佢報假

....

拿狗咪撚 入返球先啦

冇事

屌奶星 主公comment啲人係咪直必腸

拿狗半客快啦

老友報假都撈埋

比斯特點解會輸㗎

紐亞咁都救到

市道差

轉咗操盤手 認真

我都係睇365 頭先係覆核緊

笑咗

落飛到咁都輸大注左

拜仁-11c

買咗iphone未？

未啦 就快輸晒

又jer人

拿玻咪撚 快啲入波

拎去買野算喇

卡利入未

你中撚完未？

半大

西甲條底線有結界

屌你老母李城

屌你老木拿狗

南特輸緊

拿玻里應該會反超

VA半大 有冇同路

輸得好！

拿狗

想要

拜狗已經廢到連04都攻唔入

屌你邊邊架

屌你老母拜狗 食撚屎啦去

屌你老母拿狗, 半場贏一粒先啦

拜狗原來最近3次作客04 半場都係1:0
半大針先

仆街唔撚記得你都有買

屌你老母老山龍 傳射帶都唔撞掂

唔刷追撚到咩閪甲識唔撚識踢波

奧沙31

奧3-1

拿狗屌你老木我個半客

拿玻2.14死亡倍率

full team 拜狗半場入唔到04三粒叫隻利雲狗拎返個獎出黎啦

仆街細波又輸

on9 咁爆no goal

李城9.5b gellllll

炸咗佢ok?

大注少少就俾李城陷害

cf 屌你老母

成隊斷腳啦屌你個閪

未完場

閪甲角都幾撚難捉摸
一時刷一時唔刷

可能熱緊身姐

拜仁閪到

奧紅咗

Dllm奧沙，早啲紅啦

屌你老母拿玻里你想點啊

拿玻踢得衰過狗

唔刷角對面紅兩個都係入唔到架啦

奧沙紅

cf 屌你老母

般尼炸完比人入

西4c終於

炸埋

炸完對家炸

賓福特 晉級

打和

由其個死矮仔，下下都拖慢

屌你老母閪甲請力架踢波傳比觀眾

邊有咁易

屌3.5s

奧沙辛拿
川迪
比斯特

川迪快入

繼續支持李城

都話奧沙冇事

04個龍上身。。。

一齊跳入球舞

西5c終於

叫個足球先生去含撚啦

唉屌 晏晝度左奧沙 臨買睇一睇賠率要左CF

補幾

基耳保琴要咗保琴...

基拿比想點

同路

買左拜仁半大仲係一球都冇

仆街閪琴

奧6c

補6

有冇人要az？

布力大轟注有沒支持

收錢 半場高水5.5b

買咗

6c gooooooooal
咁先係踢波架嘛

等多陣

有無師兄咁on9
奧沙包尾走去讓人
諗住打和都有半格咁好走去買cf ？
有既話去死啦，馬會善堂咩

利申，我買左 cf

拿坡係都要比人入返一球

識野

6c!!!

大波？

無啦啦爆角

絕殺神救5.5b

李城咪玩野啦

平手高水

好爽啊

6角都好，未輸晒，唔使入錢住

Cf咁樣爆臨尾屌

要黎供樓個25k買半客 李斯特城...
唉...

終於送完條女返屋企 比斯特走盤啦

比甲半大

你講笑咋？

送埋條女比我ok?

你係今日笑人輸得多就覺得勁嗰個？

加按買反cup

幫你嗌

比斯特贏到有咩所謂

戒賭啦

問銀行借50k再賭返返黎

弱智杯賽都買

咁叻仔

重心
奧沙3:1波膽

拜狗刷角未

作客半場輸 無乜可能追和

中撚左 唔該師兄

癲

南特cup未

信錯左廢仁以後唔買佢了

般尼

咁買主W支持下

般尼真入

圖呢屌妳

拿狗點呀

直頭成個德甲都要black list

輸盤...

李城想要個角細了

以後淨係巴甲算

明智做法

川迪
比斯特

快入波

入球細重好 攻唔入

迪安7連角快

0:1拜

拜1-0

勁

今日你有冇買邊場中咗

拜入波了

有冇人派少少

李 拿 熱

派個2畀你起機

仲有12分鐘比拜半大

派llm 場場燈9我

自己番工啦

有圖咪信囉

我都唔想

Fulham

咁又唔洗，有啲隊好正氣

反而廢仁讓盤讓到咁深一球都入唔到真係笑話

講完即燈

笑llm

你今晚買咩我買咩

南特走盤今晚唔賭

南特cup耒

Ok你岀先

比斯特場場有波入 快撚啲入啦

川迪一球都冇

見到你我諗起四季

又係斷一關

垃圾南特

半大呀拜狗

其實你係米米五黎

川迪

拿玻正廢閪

拿玻里快啲入

幫唔到大家了

垃圾拜仁快半大

唔叫了 會和

1-1

半大李屍

Cup pls

飛 我準備全中！

法國同佢同路敗率由98.2385%升到101.877395%

卡利快入啦

南特！

邊幾場！

準備全中 今晚跟實

同男朋友散左 唉

永遠都係另一場追和

拜狗真係

屌你老尾 卡利亞里
可摸耳追返呀

佢係咪m5小號

南特 維羅 爛屎

allin

Var

屌你老母李C特狗

拜10.5b

收爺喇

係到10 1 新男友

Nante offside

我

辛尼 廢到

拿波里你成隊都空難死好唔好

踢成咁都入到1球偷笑啦

屌 炸乜

邊隊炸

下盤b我屌你老母

小妹剛被男友飛了有無大隻靚仔

我了

炸？

你咁燈 行開先

失返球都可以

南特入未

隔咗咁耐先炸

Dllm

屌南特炸左？

靚仔？a幾

係

我收爺算

A8

有錢靚仔？

富咸讓人係咪搞緊笑

Samsung A8?

咁花心不了

有冇人巴塞對家

李城做緊乜呀

0分

史特拉斯堡角大派

拿狗想點

同路7連角

好

有

屌你老母李C特城 垃撚圾

比甲

艾爾切

甘美治6碼唔入

疤狗點讓1.75

李城廢撚到

拿玻角細gel

上半10c，

拜5角

李城要咗15.5s

甘美治 屌你老母
半大咁樣射走左

李城會唔會有機會加時

Gun

想知李城幾時仆街死

唔會 會直輸

咪

會中！

12.5 13.5 15.5

唔會 冇華Dee不嬲兩隊波黎

冰實

南特

拜狗

浦巴半客

睇唔出史浩克係榜尾

仆街拿狗入未

比斯特同今朝阿特一撚樣 唔中龍

壓線岀都gun到？

你老母垃圾城咁都開唔到半大

365

G持

今日半細日啊屌你老母

。。。。。。。。

bayern比我輸半已經多謝你

死矮仔

係咪要追李城 16.5b

拿玻里唔好踢到咁固執好嘛，中間已經密密麻麻，試下兩邊去啦

矮仔波 邊有得頂

頂實李城 拿 角細

你咪撚笑啦屌

唔一定出高波，可以抽個地波中腰波出黎

李斯特城12.5s 派900 13.5s 600 如此類推

支持你

熱狗2.5b

中

lm

係喊

Me

米保禁屌

乜撚嘢冰C 卡利

拿玻 10.5 9.5 8.5 S Gel

拿破正氣左一場又閪

以後平手盤買低水算

66666666666
準備4連C

以後唔撚買場場都對家入幾粒

拜仁連輸4場盤 大家識買啦

維羅

比斯特
巴塞

快入

Napoli

屌拿狗

斷腳啦拿破

拿波廢到

屌你老母

拿玻真係要死全家
連買你三場都針

屌你老母拿玻里空難死啦仆街

維羅 芬洛gel頭算

拿狗正氣到

拿坡失波前踢得好差，比人㩒屌

又嚟

Lm

岩喇，拿玻里，繼續禁區頂鳩猜，沉底又回傳番出去，玩到90分鐘就岩喇

拿玻里可唔可以32

咩帶波入場俾人cup 痴撚線

拿波又打假

原來真盤係拿狗受讓一球

拿玻狗全格51200

miss小白巴

下盤日又黎

kk

係咪要屌南特個老母先識入波啊

切狗頂住

拿玻cup啦

拿波又輸 熱又細波 屌你老咪

Jumped

走到當贏

底線傳底
其實拿玻里平日練波，係咪無練過沉底傳中

李城幫幫手啦

巴塞 比斯特

立即入波

拿狗長期買佢對家上到樓

比斯特 南特快入

開親即場必西

唔撚中龍 點入弓

dllm VA一球都唔比

-3c

上場買佢對家 比拿炒6粒

卡利入未呀

老山龍好撚廢

史堡奇蹟半0全3 得唔得

疤入得未

拿玻里6.5角大

Hi

1:1

7角完

咁易

me2

M10 cls

李城撚半大

李城繼續

李城撚半和

迪安4連C未

拜狗都下盤ok?

屌你老母拿狗咪撚啦

李城會冰爆c

有冇機會再有奇蹟

屌你老母角球旗

跳入球舞是有用的

俾啲信念

維羅納咁勁

李城秒cup

12碼

琴晚有無我份

李城準備秒cup？

撚半大撚到

1-2

哇屌

易到。

李goal.

李城cup

李城 我屌哂你全隊老母

拜狗入未

熱完身

李城 1:2

煮麵 水都未滾 cup完 李斯真係正氣

南特快

拿波。。。。

拿狗1:3

維羅3:1

般尼又炸

拜刷角未

維3:1

好癲。。

拿玻里 穿盤全格

冇買都覺得呢場好煩

維

又話下盤日 卡里亞里

笑撚到

15射鬥1

拿玻里（被）穿盤

無眼睇垃圾拿狗

英冠場場都悶波

維羅 卡利2揀1揀左卡利

屌你老母拿狗真係cls

拿玻里比多3c啦屌

拿角細

就快16射2中
1:1

拜20

屌拜2:0

法甲又一場大波都無

D半大撚狗咁撚

想派錢

拜狗又撚

拿波狗, 我屌你老母

拜開咩盤

bayern原來識入波

比返下盤日我

抵你輸啦玻璃 唔撚刷角

留馬會

拜準備穿盤

2.25,仲未穿到

而且主可能會入返

唔要

-2c

今季唔會再買拿玻狗
屌你老母

拿玻里快連2c

刷角就會入波 快刷

10028157

上星期
博洛對維羅納，我要左維羅 1比0 輸
拿玻對費倫，我要左費倫，6比0 輸

兩隊閪波
今星期倒轉開。。。。
我屌你個老母爛臭閪呀
上星期2場俾我中一場都好吖

邊個黎

馬會示範圖個啲號碼

屌你老母西，我係加度素的話，全部唔撚準沖涼，全部重新學斬中

04 賓 南特快

下場曼聯

咩牙

富咸反cup please

今季買左三次拿既比賽
對費撚6-0買對家
對祖同今場都買左佢

反杯未

ASW 精選對家
雷恩

艾狗頂住

富咸追和未……

比斯特有無絕殺？快救

全部開晒對家

李城贏波就停C

兩場走緊盤嘅。。。

拜-3c

李城 拜 富

比斯特絕殺

拿玻里刷多1c

成撚日買啲波往蹟贏晒
到自己買果場先輸

拿狗無啦啦又爆角 屌屌佢

老山龍食屎啦屌你老母

南特冇時間喇

-1c

冰角

Pls 1c

嘩
你堅慘。。。

差d1-3

咁都唔入

所以決定今季唔再買佢

含撚啦 6.5b都要死

拜比多3角

有機會嘅

拿 10.5s
李城 15.5s
拿 4.5s

賓福04快救

死拿狗ng連輸3注 垃圾隊

2:0！

拿比多c啦

停c間

拿玻里快刷多1角

炸完對家入

以後一蚊不買死拿狗

比多c啦

師兄...

拿狗比多c 啦

你叻仔呀你 27673557

27673557

唔比多c死好多人

好撚彩南特都輸
本身買唔到南之後買拿

ching

你個仆街係咪又想玩人account

屌你張相低質素到我以為係舊野

潛水先

Pin this

難分真與假

當睇唔到 ... 唔好再推

死仆街 ！！！

dllm富咸同拜入未

邊個谷爆出黎

冇啦

Metz

李城半10全11

拿玻里條友係咁扭又唔出

雷恩

爛鳩疤10

屌你老母拿狗角都冇

富咸dllm

大哥幫他戒賭

跟

疤1:0
主頂實

唉屌 拿狗咁都冇1c

李城穿埋盤 得唔得先

意甲D半一上盤 9成輸 琴晚國米都開蛋

愛隊fg

AZ!!!!!!!!!

賓福特快啲反CUP啦

艾爾切點頂

拿頂完
到李城同拜狗
李地15.5s
拜3.5s

睇撚到屌波都冇心機

唔得 有條友似收咗錢

班友唔識轉邊 淨係識死扭 點刷角呀

買完即爆兩隻，啱啱好6角，公道到。。。

輸盤啦屌

派？

走盤俾我驗腦都算

場場都要屌 拜入多球+4c la 仲要人教

般尼12碼

1.16

最撚衰都係角球旗

1:2打和幾好 再嘈李城入你一粒

1:3 M10

唉屌李

拿玻里含7啦 輸波都冇角

全黑蛇

1:3！

屌錯李城 sor

李城勁撚到

李城一世球迷

mds!

李城正氣

雷恩半大0.75派錢?

我愛李城

成班引戰狗 拉

我為一個鐘前屌鳩李城正式道歉

兩注派彩後扣本多咗嘅派晒佢算

跟左下盤C 下盤希望頂到

老友又贏

李城冰角冰到

有幾多

賓福特有冇老母

中注

你係咪扑左我

有人要派900

又幫人gel

上盤既話買中下遊對決好撚過

如果無計錯，-130左右

快手到

拿狗唔派角嘅

人地自然會上水

拜狗下盤頂撚住

原來是你

刷角入球保平安

不是我

屌你咩 搞到買唔切電恩（真）

拜一定係2:0完

大哥 我收到wind你想幫人戒賭

點解

李城條友話要入4球
NG買小小先

拿有問題角？ 仲唔派

係就比多個

我鎖左都要時間開返㗎

跟你

啲死基層最叻敢做唔敢認

李城13c
15.5s頂實

拜仁求你入多粒

扣番個，到我派算

上面有個傻閪

買錯里爾

賓仔上半場啲攻擊無曬

gchi

拿波理扣番隻角就得

屌你老母 垃圾狗會 唔撚比人補角細

咩中位數

唔好再推

10.5 11.5

換利雲 無入球了

比人gel爆有咩感想

應該有機 仲未派彩

巴塞9.5

李城俾多3角，快手

我曼高水

獌狗派錢

輸唔撚起唔好學人打莊啦

般尼正氣到

拜狗穿盤未

準備

拜-1c -1g

唔出DDG 先羸一半了

哥列斯卡 兩碼唔入
拜仁癲撚到

sor認真無睇到 原來爆左
非jer

我都認真，拎得番派咗佢

屌 李2球差啲
快手入多粒啦

李城14.5s震緊

半10全？

梅斯派未

賓04快

富臨讓人是咪今日最好笑既盤

我城仲攻緊正氣快手入一粒

13

曼狗主勝同客勝一樣賠率 但係讓球賠率唔同代表d咩

輸

拜應該都係2球或者1:2了，力做劇本

其中一邊會贏

李城屌角入波，快

可以和波？

拜求多1c

拜比多c

問問問 知就唔洗係到同你鳩up la

李城比啲力啦

拜狗睇住黎踢

g錯了全黑蛇

今晚D荷甲做乜鳩, 係咁撚半大

利爾10

里爾

拜仁！

屌你04

拜3:0

終於穿

梅拿救上盤

拜狗穿盤爽

有阿名你叫拜超場場睇住黎食

飛燕杯未

乜撚野下盤日

拜!!!!!!!

比多隻角

答完又要駁
就係唔得

拜求1c

做比你fs巴

我城應該無4球了屌

依家先3:0
踢到咁都開唔到3.5 大 正垃圾
Blacklist

平手盤低水就贏 買唔切..

差啲3:2

唔炸都唔派 立即派個200 快

一按即 PayMe！

咁有無16角？

MEEEEEEE

拜4:0...

P

拜40

15.5s

nice!

拜40！

正氣拜仁

世界波

2

3.5s 1分鐘入兩粒

123

拜仁唔再係利雲fc

秒爆3.5s

拜狗正仆街來

屌 係就早d入多幾球啦

我要c呀

04真係04

補3

仲要入完即刻完場

90分準時完

+3

直接吹

我買個陣又唔見拜狗穿盤穿得咁開心

10.5b又冇..唉

你老母買盤就角大
買角大就開盤

拜仁原來係想撚賭仔

洗唔洗一分鐘入兩粒撚我3.5s

又中

屌你老木法甲場場平手盤都豬係點撚樣

拜仁多謝你

飛杯埋佢 買左兩條十萬串

諗住gel得 點知04廢到咁

好撚頭痛

造比你

今鋪真係輸04

10角慘死

利爾ng 似樣
超強禁屌

拜仁穿盤 李城半10全13喎

巴塞穿埋啦

無lu 我城唔攻

大波夜

六蛇！

04隻吉祥物好慘

屌你老木 癲撚到快成咁 有埋link 仲要得你有

咁你了

真喎 仲要最後先爆

六蛇好波！

半10全13

李城 角細終於頂完

仆街想買利

飛燕個龍唔錯

仆街我都係

豬左拜10.5B 拿坡里3.5s 上盤 6.5 8.5 10.5B
拜10.5B 仲要大注轟左

拿玻里角唔派係想點

乜撚下盤夜 屌柒你

差1c 慘 btw你一場買咁多注

拿波買細爆1c
李城買大半10全13

想迫死我？

係就幾多c啦 阻撚住我買

諗住佢輸波點都會刷幾隻

拉素盤？

英冠踢乜撚？

威爾郡追和pls

臨尾冰左10分鐘 下注再嚟過

拿玻角應該仲數緊 你有機

流浪goal

米堡禁屌輸波

布力般goallllll

流

呢啲情況，要俾應該會多唔會少

goooooooal

有冇買左拜同埋拿坡里角大嘅手足 貼飛派兩個300
輸緊都照找數

轟注高水

買左04得唔得

又撿多少

我拿角細都輸

上利了

跟你算

想食薯條🍟

老友對了

青爐有野睇未

重注 唔中今晚唔玩

利狗今季出親艾簡達拿正選都贏唔到

拿破 角派未

有幾重

重過bob叔

淨係拿玻里OK?

拜10.5b慘死

拿玻盤計埋啦

no飛notalk

輸嘅都計埋好無？

一齊慘死啊

黑單死撚左？

疤

賭馬輸5K，計埋ok?

個個得過講 冇人貼飛

做埋

你又唔出...

妹仔大過主人婆？ 等你

睇live 電恩輸硬

咁撚高水2.48

咁撚串？

利爾ng 有未

你都係買300 留payme派100比你啦

疤狗入多粒啦 難得無美斯 踢好啲啦

威爾郡俾啲奇蹟追和

6仔買咗42個號一個都唔中計埋ok？

咁多期6仔冇中過做埋ok?

唔中10倍都無用的

賀fun 咸 心靈

跟咗你電恩 還我血汁錢

羅馬角大計埋

西甲兩隊都好冇火

我出一場 你係咪都會出

賣咗幢樓蝕咗差價無咗200幾億做埋ok？

我都買咗 再見

唉 做埋

做埋屌

拿破果場幾時派

留payme

雷恩2.5

巴塞24

大哥出水

做埋

多謝巴打

法甲又冇c?

雷恩無角

有冇手足打鋪機

雷恩半2全13得唔得

頭先打完 而家不了

0-3？

98

首勝未攞

師兄贏多啲 thx 🙏🙏🙏

2:1 gchi

打咩

想join但玩咩？

咩黎 lol？

中嘅買唔倒，唔中嘅買晒

夢之音樂街

無上一陣波po錯過晒啲派錢

唔玩lol

屌唔玩勁舞團？

Me too

如果

玩咩